Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2015-09-10T05:53:43+03:00

====== FAQ ======

**Почему люди живут в Молле?**
Так безопаснее, летом можно жить "у себя", не у всех есть другой дом.
Молл принимает всех как монастырь (в обмен на выполнение работы / квестов?)

**Почему люди не могут уехать из Молла?**
Видимо не все хотят и это не так просто.
